新界釣魚撚

想問有咩釣點係新手可以去
投杆 南極蝦夠唔夠玩

南極蝦投唔到既

碼頭直放？

經常中魚
利申用炸藥

邊到釣開

流浮山出過幾次同蒲台島，不過多數鐘意四圍去釣 石澳有個釣點唔錯情人橋附近

有無咩新界釣點推薦

馬鞍山海旁釣唔釣得

咩
魚
金
魚

炸藥咩黎

講笑

有無師兄可以分享下假餌點用

我都想學多D釣組同技巧心德, 唔想出艇, 鍾意碼頭釣, 淨係識沉底釣組

去過十次八次, 次次打龜, 後期買4分1燒鴨同幾罐啤酒去就算, 食完就走, 已經唔期待上魚

不過有時同其他釣客傾下計又幾過癮, 同我好享受聽下海浪聲同吹下海風

可以tg我 Man9527

想問碼頭釣應該用咩釣組

新界釣魚撚 LM

其實落雨有無魚釣

馬料水有無魚釣？興咩位

梧桐河，釣到你手軟

未玩過淡水

我都想知
利申 磯釣愛好者

科學園至馬鞍山係咪係魚釣

城門河有好多烏頭

但好撚污糟

假餌 有分好多種
姣蝦就用黎 fit魷